＜次世代の女神フェスについて＞
・有償/無償メモリージェム、ガチャチケットを消費してキャラを獲得できるガチャです。
・「11連」「有償11連」では、1キャラ目に★2以上のキャラが必ず出現します。
・「11連」「有償11連」を実行するとステップ数が上がり、6ステップ目では1キャラ目に★3のキャラが必ず出現します。(★3キャラ確定枠内からの出現であり、限定キャラのいずれかが必ず出現するという訳ではありません)
・ステップは6ステップで1セットとし、6ステップ目を行うと1ステップ目に戻ります。また、6ステップ目以外ではステップ数の変化によるキャラの出現率の変動はございません。
・登場するキャラと提供割合については「提供割合」の項をご確認ください。
・本ガチャからは限定キャラとして「ネクストパープル」「ネクストブラック」「ネクストホワイト」「ネクストグリーン」が登場します。

＜11連スタンプ＞
・「11連」「有償11連」を実行すると「11連スタンプ」を獲得できます。「11連」では1個、「有償11連」では2個獲得できます。
・「11連スタンプ」の獲得数に応じて報酬が手に入ります。
・「11連スタンプ」の最大数は10個です。10個に到達後は、再び1スタンプ目から開始になります。

＜ネクストメダル＞
・本ガチャを実行して「対象となる限定キャラ(※)」を入手し、かつ、そのキャラが最大覚醒していた場合に、「ネクストメダル」を1枚獲得できます。
・「ネクストメダル」は、「フェスメダル交換所」で希少なアイテムと交換できます。
※対象となる限定キャラは「ネクストパープル」「ネクストブラック」「ネクストホワイト」「ネクストグリーン」です。

＜注意事項＞
・「次世代の女神フェス」ガチャから出現するキャラの提供割合は、キャラによって異なります。
・ガチャから出現するキャラは重複する場合がありますが、同一キャラを重複して獲得することはできません。
・既に入手しているキャラが重複した場合、出現したキャラは「キャラのカケラ」に変換されます。
・変換された「キャラのカケラ」は、直接所持数に加算されます。(「キャラのカケラ」の所持数が上限に達している場合はプレゼントボックスに送られます)
・ガチャは1回ごとに提供割合に基づき抽選を行います。(出現率1%のキャラが、100回中に必ず1回出現するわけではありません)
・サーバーとの通信状況によっては、ガチャ演出が正常に表示されない事がありますが、キャラの追加、もしくは「キャラのカケラ」付与、ステップ数のカウントは正常に行われております。
・次世代の女神フェスの内容は、予告なく変更する場合があります。
・「次世代の女神フェス」ガチャの限定キャラはガチャ終了後も再登場する可能性があります。
